建議處死全部公務員

梗係減人工, cut福利

全數流放北韓

呢個公務員？

其一

慰

咁又唔好

强制佢地返大灣區住，不得用香港醫療算

好啊

到時屋企著火唔好call消防
老豆俾人打劫 老母俾人強姦唔好報警
阿哥家姐細佬妹係條街暈低唔好call白車

淨係死呢3個職業都夠你收皮

R字頭身份證者需強制接受安樂死

咁咪冇人處理4千蚊申請表囉

contract 來

咁你破產單case邊個跟

咁咪唔洗交稅囉

自動解除